<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Ahmed Tchagnaou</title><link>https://atchagnaou.me/</link><description>Recent content on Ahmed Tchagnaou</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>© {year}</copyright><atom:link href="https://atchagnaou.me/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://atchagnaou.me/resume/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/resume/</guid><description>CV Je suis Ingénieur de données chez Umanis en France. J&amp;rsquo;aime le Développement Web, l'Analyse de Données, l'Intelligence Artificielle et le Cloud Computing.
Compétences Langages Python, R, SQL, Javascript, Java Développement Web Flask, Bootstrap, ReactJS, Sass Outil de visualisation Tableau Desktop, Power BI Système de bases de données MySQL, PostgreSQL, SQL Server, MongoDB Cloud Computing Azure, AWS, Openstack Autres Git, Docker, Hadoop Expériences Ingénieur Data Umanis, Tours-France - (Depuis Janvier 2022) Extraction de données venant de diverses sources Transformation des données avec des jobs Spark jobs et Talend dans un environement big data Recherche universitaire Université de Tours, Blois-France - (Septembre 2021 ~ Août 2022) Etat de l’art des techniques pour effectuer l’analyse des sentiments avec le machine learning and deep learning Développement d’un outil de classification de texte Stage - Développeur Web ORTECH Intelligent Systems, Blois-France - (Juin 2021 ~ Août 2021) Mise place d'une palteforme de système de surveillance et de contrôle (Module d'administration) Création d'une Restful API avec Flask Création d'une application frontend avec ReactJS communiquant avec l'API Gestion des utilisateurs Gestion des droits d'accès Gestion des logs Stage - Ingénieur Cloud MANSTRICT CONSULTING, Paris-France - (Juin 2020 ~ Juillet 2020) Gestion et configuration d'une plateforme cloud sur site.</description></item><item><title>Blog App</title><link>https://atchagnaou.me/work/blog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/blog/</guid><description>Ce projet est une application web qui permet aux utilisateurs de créer des posts. Les utilisateurs peuvent se suivrent et réagir aux posts en ajoutant des commentaires. Ce projet a été créé avec Java Enterprise Edition, Bootstrap, JQuery et MySQL. Le code source est disponible sur Github : Blog App</description></item><item><title>Daxmod</title><link>https://atchagnaou.me/work/daxmod/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/daxmod/</guid><description>Daxmod est un outil qui permet aux ingénieurs et chercheurs d'effectuer des expérimentations sur la classification de texte. Il fournit des modules pour l'analyse de données, l'extraction et la sélection des caractéristiques, la création des modèles d'apprentissage et la persistence des modèles. Daxmod a été développé avec Python. Le code source est disponible sur Github : Daxmod</description></item><item><title>Fatal Encounters</title><link>https://atchagnaou.me/work/fatal-encounters/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/fatal-encounters/</guid><description>L'objectif de ce post est d'explorer le jeu de données Fatal Encounters. Tout d'abord, nous avons défini un ensemble de questions. Ensuite, nous avons créé des graphiques pour répondre à ces questions et enfin, nous avons commenté ces graphes. Fatal Encounters documente les décès non policiers qui se produisent lorsque la police est présente ou qui sont précipités par l'action ou la présence de la police. Il documente tous les enregistrements disponibles pour les 50 États des États-Unis, jusqu'en 2000.</description></item><item><title>KNN à partir de zéro</title><link>https://atchagnaou.me/work/knn-iris/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/knn-iris/</guid><description>Dans ce projet, nous avons développé l'algorithme KNN à partir de zéro sur les données de fleurs iris. Nous avons implémenté les fonctionnalités suivantes : Calcul de la distance euclidiénne Séparation des données d'entraînement et de test Calcul des métriques comme precision et recall Matrice de confusion Validation croisée Le projet a été implémenté en Java et il est disponible sur Github : KNN</description></item><item><title>Prédiction de la qualité de l'eau</title><link>https://atchagnaou.me/work/water-potability/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/water-potability/</guid><description>Ce projet est un problème de classification. Nous avons entraîné un modèle afin déterminer si une source d'eau est potable ou non en fournissant des mesures tels que : le ph, la chloramine, le sulfate, ... Vous pouvez retrouvez le notebook sur Kaggle.</description></item><item><title>Reconnaissance de Fruits et Légumes</title><link>https://atchagnaou.me/work/fruits-and-vegetables/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/fruits-and-vegetables/</guid><description>Ce projet est une application web créée pour tester un modèle de reconnaissance d'images entraîné sur divers fruits et légumes avec Azure Custom Vision. Suivez ce lien pour tester le modèle. Ce projet a été implémenté avec Azure Custom Vision, Svelte et Bulma.</description></item></channel></rss>