<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Works on Ahmed Tchagnaou</title><link>https://atchagnaou.me/work/</link><description>Recent content in Works on Ahmed Tchagnaou</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>© {year}</copyright><atom:link href="https://atchagnaou.me/work/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Blog App</title><link>https://atchagnaou.me/work/blog/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/blog/</guid><description>Ce projet est une application web qui permet aux utilisateurs de créer des posts. Les utilisateurs peuvent se suivrent et réagir aux posts en ajoutant des commentaires. Ce projet a été créé avec Java Enterprise Edition, Bootstrap, JQuery et MySQL. Le code source est disponible sur Github : Blog App</description></item><item><title>KNN à partir de zéro</title><link>https://atchagnaou.me/work/knn-iris/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/knn-iris/</guid><description>Dans ce projet, nous avons développé l'algorithme KNN à partir de zéro sur les données de fleurs iris. Nous avons implémenté les fonctionnalités suivantes : Calcul de la distance euclidiénne Séparation des données d'entraînement et de test Calcul des métriques comme precision et recall Matrice de confusion Validation croisée Le projet a été implémenté en Java et il est disponible sur Github : KNN</description></item><item><title>Prédiction de la qualité de l'eau</title><link>https://atchagnaou.me/work/water-potability/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/water-potability/</guid><description>Ce projet est un problème de classification. Nous avons entraîné un modèle afin déterminer si une source d'eau est potable ou non en fournissant des mesures tels que : le ph, la chloramine, le sulfate, ... Vous pouvez retrouvez le notebook sur Kaggle.</description></item><item><title>Reconnaissance de Fruits et Légumes</title><link>https://atchagnaou.me/work/fruits-and-vegetables/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://atchagnaou.me/work/fruits-and-vegetables/</guid><description>Ce projet est une application web créée pour tester un modèle de reconnaissance d'images entraîné sur divers fruits et légumes avec Azure Custom Vision. Suivez ce lien pour tester le modèle. Ce projet a été implémenté avec Azure Custom Vision, Svelte et Bulma.</description></item></channel></rss>